小弟暑假會summer exchange 加旅行

如上，想問以下城市有咩好去嘅景點？

伸手伸到咁 返你老母個西到玩啦